太古城中心係咪想做下一個新城市呀？

有人話睇撚住啲popo直接衝入戲院個邊入口
冇保安攔住
隔左陣 仲見到有個保安帶住啲popo行 dklm